# Simplified Chinese translation for mythbuntu-control-centre
# Copyright (c) 2007 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2007
# This file is distributed under the same license as the mythbuntu-control-centre package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mythbuntu-control-centre\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-26 21:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-25 17:05+0000\n"
"Last-Translator: Tao Wei <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-04-03 11:56+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:1
msgid "<big><b>Apply Changes</b></big>"
msgstr "<big><b>应用更改</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:2
msgid ""
"<big><b>Welcome to the Mythbuntu Control Centre (MCC).</b>  \n"
"To Begin, Select a group of tasks to modify from the left.</big>"
msgstr ""
"<big><b>欢迎来到Mythbuntu控制中心(MCC).</b>  \n"
"要开始, 从左边选择一组任务来修改.</big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:4
msgid "Advanced Mangement"
msgstr "高级管理选项"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:5
msgid "Applications & Plugins"
msgstr "程序和插件"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:6
msgid "Apply Settings?"
msgstr "应用设置？"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:7
msgid "Artwork & Login Behavior"
msgstr "主题与登录动作"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:8
msgid ""
"Below is a summary of all of the currently marked changes.  If you press "
"Apply, all of these changes will be applied."
msgstr "以下是所有当前标注更改的汇总。如果您按下确定，所有更改都将生效。"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:9
#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:11
msgid "Diskless Server"
msgstr "无盘服务器"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:10
msgid "Infrared Devices"
msgstr "红外线装置"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:11
msgid "MythTV Configuration"
msgstr "MythTV 配置"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:12
msgid "MythTV Themes"
msgstr "MythTV主题"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:13
#: ../MythbuntuControlCentre/progress_dialogs.glade.h:4
msgid "Mythbuntu Control Centre"
msgstr "Mythbuntu 控制中心"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:14
msgid "Proprietary Codecs"
msgstr "专属解码器"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:15
msgid "Proprietary Drivers"
msgstr "专属驱动程序"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:16
msgid "Remote Network Shares"
msgstr "远程网络共享"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:17
msgid "System Roles"
msgstr "系统规则"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:18
msgid "System Services"
msgstr "系统服务"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:19
msgid ""
"The changes you have made to this page must be applied before you can "
"continue within the control centre.  Would you like to apply them right now "
"or revert back to the original settings?"
msgstr ""
"在你继续进行控制面板操作前，在此页上所做的改变必须确认。\r\n"
"你是否想要现在确认或者回到原来的设置？"

#: ../MythbuntuControlCentre/mythbuntu_control_centre.glade.h:20
msgid "_Revert GUI"
msgstr "返回图形用户界面"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:1
msgid "<b>Media Playback Applications</b>"
msgstr "<b>媒体播放应用程序</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:2
msgid "<b>MythTV Plugins</b>"
msgstr "<b>MythTV 插件</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:3
msgid "<big><b>Applications and Plugins</b></big>"
msgstr "<big><b>应用程序与插件</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:4
msgid ""
"Applications and plugins can be used to futher extend functionality of a "
"Mythbuntu box.  These are some of the most commonly used applications.  "
"Additional applications can be installed via standard apt methods."
msgstr "程序和插件可以用来进一步扩展Mythbuntu。 这里是一些最常用的程序，额外的程序，可以使用普通的APT方式来安装。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:5
msgid "Enable/Disable All Plugins"
msgstr "启用/禁用所有插件"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:6
msgid "MB Apple Trailers"
msgstr ""

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:7
msgid "MPlayer"
msgstr "Mplayer"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:8
msgid "MythArchive"
msgstr "MythArchive"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:9
msgid "MythBrowser"
msgstr "MythBrowser"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:10
msgid "MythControls"
msgstr "MythControls"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:11
msgid "MythFlix"
msgstr "MythFlix"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:12
msgid "MythGallery"
msgstr "MythGallery"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:13
msgid "MythGame"
msgstr "MythGame"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:14
msgid "MythMovies"
msgstr "MythMovies"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:15
msgid "MythMusic"
msgstr "MythMusic"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:16
msgid "MythNews"
msgstr "MythNews"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:17
msgid "MythPhone"
msgstr "MythPhone"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:18
msgid "MythStream"
msgstr "MythStream"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:19
msgid "MythVideo"
msgstr "MythVideo"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:20
msgid "MythWeather"
msgstr "MythWeather"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:21
msgid "MythWeb"
msgstr "MythWeb"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:22
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:23
msgid "Set password for MythWeb"
msgstr "给MythWeb设置密码"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:24
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:25
msgid "VLC Media Player"
msgstr "VLC媒体播放器"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_applications_plugins.glade.h:26
msgid "Xine"
msgstr "Xine"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:1
msgid ""
"<b>-----WARNING-----</b>\n"
" It is highly recommended that you do not choose the user 'mythtv' for "
"Automatic login.  This will make system administration much more difficult."
msgstr ""
"<b>-----警告-----</b>\n"
" 强烈建议您不要选择用户'mythtv'自动登录。那将导致系统非常难于管理。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:3
msgid "<b>Artwork</b>"
msgstr "<b>主题</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:4
msgid "<b>Automatic Login</b>"
msgstr "<b>自动登录</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:5
msgid ""
"<b>NOTE: </b> This is disabled if you don't have ubuntu-desktop, xubuntu-"
"desktop, or kubuntu-desktop installed.  It also will be disabled if you are "
"using automatic login."
msgstr ""
"<b>注意：</b> 如果您没有安装ubuntu-desktop、xubuntu-desktop或kubuntu-"
"desktop，这将被禁用。如果您使用自动登录，这也将被禁用。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:6
msgid "<big><b>Artwork and Login Behavior</b></big>"
msgstr "<big><b>主题与登录动作</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:7
msgid ""
"All Mythbuntu artwork is pre-installed when switching from a non Mythbuntu "
"role to a Mythbuntu role.  It can be safely and automatically removed here."
msgstr "所有的Mythbuntu美工组建都在从非Mythbuntu角色切换到Mythbuntu模式时自动进行了安装，它可以在这里被自动卸载。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:8
msgid "Automatically start MythTV standalone session upon boot"
msgstr "启动时自动开始单独的 MythTV 会话"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:9
msgid "Choose User Name to automatically login to."
msgstr "选择自动登录的用户名。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:10
msgid ""
"Depending on the primary purpose for this box, you may want to override the "
"default Mythbuntu artwork and automatic login behavior."
msgstr "基于对这个盒子的基本看法，您肯能想要修改Mythbuntu的默认美工和自动登录行为。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_artwork_behavior.glade.h:11
msgid "Mythbuntu Artwork & Settings"
msgstr "Mythbuntu主题与设置"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:1
msgid "<b>MySQL Server Information</b>"
msgstr "<b>MySQL服务器信息</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:2
msgid "<b>MythTV Setup</b>"
msgstr "<b>MythTV 设置</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:3
msgid "<big><b>MythTV Configuration</b></big>"
msgstr "<big><b>MythTV 配置</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:4
msgid ""
"For machines containing a backend role, MythTV Setup can be launched and "
"configured here after installing the role.  Machines containing a frontend "
"role can configure the information necessary to contact the primary backend "
"here as well."
msgstr "对于包含后台工作的机器，MythTV安装程序可以被启动并在安装角色后配置。包含前端工作的机器也可以被配置为与基本后台服务通信的角色。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:5
msgid "Launch MythTV Setup"
msgstr "启动MythTV设置"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:6
msgid "MySQL MythTV Database:"
msgstr "MySQL MythTV 数据库："

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:7
msgid "MySQL MythTV Password:"
msgstr "MySQL MythTV 密码："

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:8
msgid "MySQL MythTV User:"
msgstr "MySQL MythTV 用户："

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:9
msgid "MySQL Server:"
msgstr "MySQL 服务器："

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:10
msgid "Test MySQL Connection"
msgstr "测试 MySQL 连接"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:11
msgid "Test Results:"
msgstr "测试结果："

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:12
msgid "mythconverg"
msgstr "mythconverg"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_mythtv_configuration.glade.h:13
msgid "mythtv"
msgstr "mythtv"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_network_shares.glade.h:1
msgid "<b>Music</b>"
msgstr "<b>音乐</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_network_shares.glade.h:2
msgid "<b>Pictures</b>"
msgstr "<b>图片</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_network_shares.glade.h:3
msgid "<b>Videos</b>"
msgstr "<b>视频</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_network_shares.glade.h:4
msgid "<big><b>Remote Network Shares</b></big>"
msgstr "<big><b>远程网络共享</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_network_shares.glade.h:5
msgid ""
"If you have other PCs that you use to store videos, music, or pictures, "
"these mounts can be configured here.  If you want to share your content, see "
"the System Services tab."
msgstr "如果您有用于存储视频、音乐或图片的其它电脑，可以在这里设置。如果您想分享您的东西，请参阅“系统服务”标签页。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_network_shares.glade.h:6
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_network_shares.glade.h:7
msgid ""
"[disabled]\n"
"smb://\n"
"nfs://"
msgstr ""
"[禁用]\n"
"smb://\n"
"nfs://"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_network_shares.glade.h:10
msgid "protocol://SERVER/share"
msgstr "协议://SERVER/share"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:1
msgid "<b>AMD Catalyst Control Center</b>"
msgstr "<b>AMD 催化剂控制中心</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:2
msgid "<b>NVIDIA Driver Configuration Utility</b>"
msgstr "<b>NVIDIA 驱动程序配置工具</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:3
msgid "<b>Restricted Drivers Manager</b>"
msgstr "<b>受限制的驱动管理器</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:4
msgid "<b>Ubuntu Display Configuration Utility</b>"
msgstr "<b>Ubuntu 显示配置工具</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:5
msgid "<big><b>Proprietary Drivers</b></big>"
msgstr "<big><b>私有驱动程序</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:6
msgid "Install NVIDIA Settings Utility"
msgstr "安装NVIDIA设置实用程序"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:7
msgid "Launch AMDCCCLE"
msgstr "启动 AMDCCCLE"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:8
msgid "Launch NVIDIA Settings"
msgstr "启动 NVIDIA 设置"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:9
msgid "Launch Restricted Drivers Manager"
msgstr "启动受限制的驱动管理器"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:10
msgid "Launch Xorg Config"
msgstr "启动 Xorg 配置程序"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_drivers.glade.h:11
msgid ""
"Proprietary Graphics Drivers can provide enhanced performance during High "
"Definition Video playback and Menu Effects.  They are also required for TV-"
"Output."
msgstr ""
"Proprietary Graphics Drivers这些驱动可以提高您在高保真（HD）回放和菜单使用中系统的表现。他们都需要TV输出支持。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:1
msgid "<big><b>Infrared Remotes and Transmitters</b></big>"
msgstr ""
"Copy text   \t\r\n"
"<big><b>红外遥控器和发射机</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:2
msgid "Choose your IR transmitter from the list of supported blasters below."
msgstr "从下面被支持的发射器列表中选择你的红外线发射器"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:3
msgid ""
"Choose your remote control from the list of supported remotes below.  \n"
"A standard (but further customizable) configuration will be loaded for you."
msgstr ""
"从下列支持的远程中选择你的远程控制方案。  \n"
"一个标准（但是可以很个性化）的配置将会为您加载。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:5
msgid "Configuration:"
msgstr "设置："

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:6
msgid "Device:"
msgstr "设备:"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:7
msgid "Driver:"
msgstr "驱动程序："

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:8
msgid "Enable a Remote Control"
msgstr "启用远程控制"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:9
msgid "Enable an IR Transmitter"
msgstr "开启一个红外线发射器"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:10
msgid "Generate dynamic button mappings"
msgstr "生成动态按钮映射"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:11
msgid "Module(s):"
msgstr "模块(s):"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:12
msgid "Remote:"
msgstr "远程："

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:13
msgid "Select Remote lircd.conf"
msgstr "选择遥控器的lircd.conf"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:14
msgid "Select Transmitter lircd.conf"
msgstr "选择发射器的lircd.conf"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_remote_control.glade.h:15
msgid "Transmitters:"
msgstr "发射器:"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:1
msgid "<b>Backend Role</b>"
msgstr "<b>后端角色</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:2
msgid "<b>Desktop Role</b>"
msgstr "<b>桌面角色</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:3
msgid "<b>Diskless Server</b>"
msgstr "无盘服务器"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:4
msgid "<b>Frontend Role</b>"
msgstr "<b>前端角色</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:5
msgid "<big><b>System Roles</b></big>"
msgstr "<big><b>系统角色</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:6
msgid ""
"A machine containing a backend role will schedule and record television "
"shows.  Also, a backend role is needed on a network somewhere for a frontend "
"role to connect to."
msgstr "包含后台服务的机器会记录电视节目。同时，一个后台服务也需要联网以使其他前端服务得以连接进来。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:7
msgid ""
"A machine containing a frontend role will connect to a master backend to "
"obtain recorded content."
msgstr "一个包含前端服务的机器将会连接到一个主后台服务以获取内容。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:8
msgid ""
"A system role that will allow you to operate additional Frontend clients "
"without installing Mythbuntu on them."
msgstr ""

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:9
msgid "Add DHCP server"
msgstr "增加DHCP服务器"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:10
msgid ""
"Although a Mythbuntu machine is intended to be used as an appliance, active "
"roles may be added, removed, or modified at any time."
msgstr "同样，一个Mythbuntu机器可以按需使用，任何时候都可以添加、移出或者修改它的设置。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:12
msgid "Frontend"
msgstr "前端"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:13
msgid ""
"If you later decide that you would like to use this machine as a desktop, "
"you can convert a machine from an applicance into a standalone machine that "
"also has Mythbuntu configured."
msgstr "如果你后来决定要让你的机器作为一个桌面系统使用，你可以使系统被转变为保留Mythubuntu配置的独立机器。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:14
msgid "Kubuntu Desktop"
msgstr "Kubuntu 桌面"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:15
msgid "No Backend"
msgstr "没有后端"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:16
msgid "No Frontend"
msgstr "没有前端"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:17
msgid "Primary Backend"
msgstr "首选后端"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:18
msgid "Secondary Backend"
msgstr "次选后端"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:19
msgid "Ubuntu Desktop"
msgstr "Ubuntu 桌面"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_roles.glade.h:20
msgid "Xubuntu Deskop"
msgstr "Xubuntu桌面"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:1
msgid "<b>MySQL Service</b>"
msgstr "<b>MySQL 服务</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:2
msgid "<b>NFS Service</b>"
msgstr "<b>NFS 服务</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:3
msgid "<b>Note</b>: Pass must be >= 6 characters."
msgstr "<b>请注意</b>：密码必须大于等于6个字符。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:4
msgid "<b>SSH Service</b>"
msgstr "<b>SSH 服务</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:5
msgid "<b>Samba Service</b>"
msgstr "<b>Samba 服务</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:6
msgid "<b>VNC Service</b>"
msgstr "<b>VNC 服务</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:7
msgid "<big><b>System Services</b></big>"
msgstr "<big><b>系统服务</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:8
msgid ""
"Disable\n"
"Enable"
msgstr ""
"禁用\n"
"启用"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:10
msgid "Enter a password to be used: "
msgstr "输入使用的密码： "

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:11
msgid ""
"If you will be using a remote Frontend or Backend, you will need to enable "
"MySQL on your ethernet interface."
msgstr "如果你想要使用远程的前端或后台，你需要在你的网络接口上运行MySQL。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:12
msgid "NFS provides filesharing to other Unix & Linux clients."
msgstr "NFS提供与其它 Unix & Linux 客户端之间的文件共享。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:13
msgid ""
"SSH is a very commonly used protocol for console based remote administration "
"of a machine."
msgstr "SSH 是一种提供基于控制台对机器进行远程管理的非常通用的协议。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:14
msgid ""
"Samba provides Windows File Sharing services.  These can then be accessed "
"via Windows or any Samba client."
msgstr "Samba 提供 Windows 文件共享服务。这些文件可以通过 Windows 或任何 Samba 客户端访问。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:15
msgid ""
"These services are typically used by people setting up a Mythbuntu box.\n"
"Applicable services that are already installed can be reconfigured by "
"selecting <b>Reconfigure</b>."
msgstr ""
"这些服务一般用来设置Mythbuntu box。\n"
"通过选择<b>Reconfigure</b>，可以配置已经安装的合适的服务。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_system_services.glade.h:17
msgid ""
"VNC is a very commonly used protocol for graphical remote administration and "
"control."
msgstr "VNC 是一种图形化的远程管理和控制的非常通用的协议。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:1
msgid "00:00:00:00:00"
msgstr "00:00:00:00:00"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:2
msgid "<b>Client Bootable Flash Drive</b>"
msgstr "<b>客户端可启动闪存设备</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:3
msgid "<b>Client Maintenance</b>"
msgstr "客户端维护"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:4
msgid "<b>Server Preparation</b>"
msgstr "<b>服务器准备</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:5
msgid "<big><b>Diskless Server</b></big>"
msgstr "<big><b>无盘服务器</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:6
msgid "Allow unsigned packages"
msgstr "允许未签名的包"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:7
msgid ""
"Although its possible to update applications from directly on a client "
"machine, it is more efficient to do so from the server, and your machines "
"will perform better."
msgstr ""

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:8
msgid "Build Image"
msgstr "生成映像"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:9
msgid "CPU architecture of your clients:"
msgstr "你的客户端的CPU架构"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:10
msgid "Choose your image:"
msgstr "选择你的映像"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:11
msgid "Commit Changes"
msgstr "确认改变"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:12
msgid "Control Centre"
msgstr "控制中心"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:13
msgid "Delete Image"
msgstr "删除映像"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:14
msgid "Flash Drive:"
msgstr "闪存设备"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:15
msgid ""
"Mythbuntu has the ability to serve frontend diskless images to client "
"machines.  This prevents you having to make any changes to the existing "
"operating system as well as centralizing all maintenance at one main server."
msgstr "mythbuntu有能力向用户端机器服务提供前端无盘图像到。这可以防止您对已存在的操作系统做任何改动，以及集中所有的维护在一主服务器。"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:16
msgid "NIC Connect to Client:"
msgstr ""

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:17
msgid "Open Terminal"
msgstr "打开终端"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:18
msgid "Wake on LAN - Enter MAC:"
msgstr "LAN唤醒 - 输入 MAC:"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:19
msgid "Write Drive"
msgstr ""

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_diskless.glade.h:20
msgid "[None]"
msgstr "[无]"

#: ../MythbuntuControlCentre/progress_dialogs.glade.h:1
msgid "<big><b>Control Centre Progress</b></big>"
msgstr "<big><b>控制中心进展</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/progress_dialogs.glade.h:2
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: ../MythbuntuControlCentre/progress_dialogs.glade.h:3
msgid "Installation Details"
msgstr "安装细节"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:1
msgid ""
"<b>NOTE</b>: The packages installable on this page are not officially "
"supported by Mythbuntu or Ubuntu  for legal reasons.  The Medibuntu team is "
"responsible for them.  They are only provided here for convenience to "
"Mythbuntu and Ubuntu users."
msgstr ""
"<b>NOTE</b>: "
"此页面上可安装的软件包由于法律原因不被Mythbuntu和Ubuntu官方支持.Medibuntu团队负责它们.它们只是为了方便Mythbuntu和Ubu"
"ntu用户而在此被提供."

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:2
msgid "<big><b>Proprietary Codec Support</b></big>"
msgstr "专有编解码器支持"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:3
msgid ""
"Although most media players support wmv3 via\n"
"an open source implementation of the codec, this is\n"
"the codec package from windows to include support\n"
"for many proprietary formats instead."
msgstr ""
"尽管大多数媒体播放器支持 wmv3 通过\n"
"一个开源解码器实现, 这是来自 windows \n"
"的解码器包,用于替代包含许多专有格式的支持."

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:7
msgid "Enable Medibuntu Proprietary Codec Support"
msgstr "开启Medibuntu专有解码器支持"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:8
msgid "Enable ffmpeg"
msgstr "开启ffmpeg"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:9
msgid "Enable libdvdcss2"
msgstr "开启ibdvdcss2"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:10
msgid "Enable w32codecs"
msgstr "开启w32codecs"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:11
msgid "Enable w64codecs"
msgstr "开启w64codecs"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:12
msgid "For more information, you can visit the Medibuntu website."
msgstr "更多信息你可以浏览Medibuntu网站."

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_proprietary_codecs.glade.h:13
msgid "This is required if you would like to play commercial DVDs."
msgstr "这是必须的如果你想播放商业DVD."

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:1
msgid "<b>MySQL</b>"
msgstr "<b>MySQL</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:2
msgid "<b>Synaptic Package Manager</b>"
msgstr "<b>新立得</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:3
msgid "<b>Terminal</b>"
msgstr "<b>终端</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:4
msgid "<b>Update Manager</b>"
msgstr "<b>更新管理器</b>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:5
msgid "<big><b>Advanced Mangement</b></big>"
msgstr "<big><b>高级管理</b></big>"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:6
msgid "Enable IVTV Capture Card Tweak (Experimental)"
msgstr "开启IVTV捕捉卡调节(实验性)"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:7
msgid "Enable MySQL tweaks (available if mysql-server is installed)"
msgstr "开启MySQL调节(如果mysql-server已被安装)"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:8
msgid "Enable RTC Video Tweak (Experimental)"
msgstr "开启RTC视频调节(实验性)"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:9
msgid "Enable daily MythTV database optimization/repair"
msgstr "开启日常MythTV数据库优化/修补"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:10
msgid "Enable daily defragmentation of your XFS file systems"
msgstr "开启每天XFS文件系统碎片整理"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:11
msgid "Launch Synaptic"
msgstr "运行新立得"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:12
msgid "Launch Terminal"
msgstr "运行终端"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:13
msgid "Launch Update Manager"
msgstr "运行更新管理器"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:14
msgid "Optimize Tables"
msgstr "优化数据表"

#: ../MythbuntuControlCentre/tab_advanced.glade.h:15
msgid ""
"These applications aren't necessary for setting up a Mythbuntu box, but can "
"be useful for adding features not found in the control centre currently."
msgstr "这些应用程序不是设置Mythbuntu所必须的,但是可能可以增加当前无法在控制中心中找到的特性."
